- HTML
  - balises (double/orpheline) et attributs
  - HEAD et BODY
- serveur web
- titres / paragraphes / listes / etc.
- images
- liens internes/externes/ancres
- mise en forme *dans* le HTML
- CSS
  - débogeur firefox
  - attributs de texte
  - boîtes
    - float/menu latéral
  - flex
- menu
- validator.w3.org
- javascript (bases) ?
- CMS ? / Générateur de site statique (templates) ?
- Wikipedia ?
